女權閪成日話公司高層歧視女性所以少女性高層

女權閪成日話公司高層歧視女性所以少女性高層
但係民選議員應該唔會有歧視， 但係事實女性議員比例都係少，
咁係咪解釋到某階級女性少主因唔係性格歧視，而係熱衷權力既女性少， 導致最後結果都係女性都少

要做到高層年紀唔細
除褲無人吉點上位
少女高層係定律嚟架嘛

女高層比男高層更鍾情於玩弄權力，加上感情用事，拖泥帶水，所以啲突發事件，最終都會係由男士解決